（有圖）疑似 騙財騙色 呃人生埋仔 重要騙財200萬

啱啱喺銅鑼灣見到兩條banners 轉頭已經俾人收左
有冇巴絲知係咩事？

咩叫騙財騙色
呢d叫出賣美色騙財啦

峻峰咁撚多2501，邊幢先得架

右邊黑絲

抵